[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Разрулила все Света**
---
---

Гавар всю жизнь разыскивает Кима...
Который сидел в кустах и хуй вылез...
Как единственного не заинтересованного свидетеля...

---

То Ким в армии служит...
То ещё где то...

---

Но я только помню как на медвежках...
Шитикрва прыгала как низя...

---
---

Помню мент говорил пиши признание...
А я у не спрашивал что писать...
При условии если он меня пристрелит...

---

И они пургу диктовали...
Я писал...

---

Потому что я даже не знал где что и когда...
Пурга так и осталась пургой...

---

Помню кто то прибежал с саблями...
А мы взяли шампура...

---

И тут оставшиеся в живых такое хася устроили...
Что нас с мешками на голове откуда увозили...

---

Помню меня заперли в кладовке...
И Л.А. не пускала ко мне...

---

И когда я очнулся от того что кто то моим столиком воспользовался...
Выглянул в окно...
И группа захвата держала класс на мушке...
Или класс или родителей...
С верталета спрыгивали...

---

И она прижала голову...
И сказала не смотри...

---
---

Там из за шума кто то пришел позолупаться...
Им надавали...
Потом у нас свои разборки начались...
А те притащили все Щелково...

---
---

Как обычно бывает в классе были бандиты...
Плюс ещё менты фсб и военные...
Плюс те кто хотел наказать ..
И эта сучья банда сатанистов...

---

По этому замес был поступательный...

---

В конечном итоге нас держали в заложниках...
А родители выкупали..
Или там базарили...

---

И походу нам зачищали мозги...
Но благодаря Гале...
Во мне было столько дерьма...
Что я ушел...

---
---

Некоторые не помнят своих одноклассников...
А других чуть в психушку не отправили...

---

Мозги же пережгли...
А Гавар все свою волынку гнал...
И дрочил это дело...
До дрочки...

---

А там и видео и все было...

---

Ну короче менты дознанка...
Вся хуйня...
Горы трупов...

---

И тут сатанисты под шумок трупы крадут...

---

И оказывается в совместной операции ФСБ+бандитов+ментов...
Была разбита шайка маньяков....
Вместе с главарем...

---

Оказывали жестокое сопротивление...
Ну как там пиздят...

---

Ну гавар под шумок сказал...
```
- "там погиб мой грузинский дядя, известный авторитет"
```
---
```
- ну нас учителя всегда называли бандитами!
```
---

Помню на Селигере сидим...
С 10 на 11 вроде...
Ну и форпост же нас бросил...
Ну и у нас три лишних дня...
Думаем досидим...
Ну там же эти сатанисты понаехали..
А руководительница прибегает...
```
- "Дранку забрали, не отпускаю, что делать, Володя?"
- крамсать!
```
---

Два топора...
Дианка дома!

---

Утром собираемся...
Ночью приключения...
В 4 утра в монастырь...

---

Так эти пидарасы нас до самого монастыря вели...
Прям следом уебки идут...

---

А их там дохуя...
Больше сотни уебанов...
А ночью группа пришла...

---

Ну я там в темноте как смог разобрался...
Объяснил что дети ФСБ...

---

Ну и коре через лесо пройти надо...
Ну я им ещё одну засаду замутил...

---

Монахи у нас дерзкие парни...
После нашего ухода...

---

Монахи такие...
```
- "а чё вы прибежали так рано..."
- да там чё то как то!
- "а ну понятно"
```
---

10 монахов...
С топорами и вилами...
